{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003094",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R600244",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "베네치아"
    },
    "text": "ヴェネツィア (베네치아)\\n\n釜山海雲台区佑洞1436-11F(もっと´∀｀)スサンガ1階)\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00 ~ 24:00 , 年中無休 , 15席/部屋:部屋なし , マリンシティのグルメ「ベネチア」は、ベネチアが人気のイタリアンレストランである。 野外テラスで海の風景を鑑賞しながら料理を楽しむことができる場所だ。 野菜やチーズをのせてかまどで焼き上げたピザが人気で、ランチには手作りパスタやサラダ、デザートがコースとして提供される。 海雲台を眺めながら食事を楽しめる素敵な景色も提供される。 ゼブラの味と海雲台の海の美しさを一緒に感じてみたいなら、ここを訪れることをおすすめする。",
    "QA": [
        {
            "question": "ヴェネツィアはどこにありますか？",
            "answer": "ヴェネツィアは釜山海雲台区佑洞1436-1Fにあります。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ヴェネツィアの営業時間は11時から24時までです。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "ヴェネツィアは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアには何席ありますか？",
            "answer": "ヴェネツィアには15席あります。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアではどんな料理が提供されていますか？",
            "answer": "ヴェネツィアではイタリア料理が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアの人気メニューは何ですか？",
            "answer": "ヴェネツィアの人気メニューは野菜やチーズをのせてかまどで焼き上げたピザです。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアではランチに何が提供されていますか？",
            "answer": "ヴェネツィアでは手作りパスタやサラダ、デザートがランチコースとして提供されています。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアからはどんな素敵な景色が見えますか？",
            "answer": "ヴェネツィアからは海雲台の美しい景色が見えます。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアはどのような雰囲気のレストランですか？",
            "answer": "ヴェネツィアはマリンシティで海の風景を楽しむことができるイタリアンレストランです。"
        },
        {
            "question": "ヴェネツィアを訪れることをおすすめする理由は何ですか？",
            "answer": "ヴェネツィアを訪れることをおすすめする理由は、海雲台を眺めながら食事を楽しめる素敵な景色と、美味しいピザやパスタを味わえるからです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 398
    }
}